咁多位樓市高手點睇而家既情況

屋企有3個私樓 市值1個700萬左右+1個公屋 地點東涌 將軍澳
見而家香港呢個情況 屋企人想賣晒d私樓 買左而家既公屋
所有錢掉我去台灣讀書 移民+買樓 跟住用剩低既錢一齊成家人投資移民
重點黎啦 大家點睇樓市走向 賣唔賣晒佢好

915呀 又冇人講

而家咁既時勢賣樓 傻的嗎？
想俾人劈價劈到天昏地暗？
Strong hold 啦
香港樓未到世界末日都必升
龍市二期係會有波動

AA9會讚樓主醒目

3個？呢刻我唔會賣住先 俾人鋤到傻
Btw 去台灣讀書使唔使賣樓呀

咪係台灣咁平

唔清楚 仲研究緊

個單位係租置屋邨仲可以買。

主要係我而家讀緊書 屋企人又對香港絕望左
有考慮過去日本定係台灣

擔心就走一個先，我估樓主都平價買起
公屋好價就走咗先囉

我覺得可以靜觀其變 主要係賺多賺小既問題 唔大問題
屋企人好擔心個市

全部百零二百入手 公屋係想買入手 咁2邊都有得住

一成立獨立調查委員會又升

如果移去東南亞
放租再用租金去第二到生活啦

歐美澳先好諗賣樓

狗會暴動

唔好賣哂，要錢用就賣一間，唔等錢就等gogogo